# Frontend Angular
Этот проект был создан с помощью [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) версии 17.2.2.

## Сервер разработки
Запустите `ng serve` для сервера разработки. Перейдите по адресу `http://localhost:4200/`.
Приложение автоматически перезагрузится, если вы измените любой из исходных файлов.

## Формирование кода
Запустите `ng generate component component-name`, чтобы сгенерировать новый компонент. Вы также можете использовать
`ng generate directive|pipe|service|class|guard|interface|enum|module`.

## Сборка
Запустите `ng build`, чтобы собрать проект. Артефакты сборки будут сохранены в каталоге `dist/`.

## Запуск модульных тестов
Запустите `ng test`, чтобы выполнить модульные тесты через [Karma](https://karma-runner.github.io).

## Запуск сквозных тестов
Запуск `ng e2e` для выполнения сквозных тестов через платформу по вашему выбору. Чтобы использовать эту команду, вам нужно сначала добавить пакет, реализующий возможности сквозного тестирования.

## Дополнительная помощь
Чтобы получить дополнительную помощь по Angular CLI, используйте `ng help` или посетите страницу [Обзор и справочник команд Angular CLI](https://angular.io/cli).

# Структура проекта
```
├── angular.json // Конфигурационный файл проекта Angular. Определяет параметры проекта, такие как сценарии сборки, сервисы, пути к файлам и т.д.
├── package.json // Файл, определяющий зависимости проекта. В нем перечислены пакеты NPM, используемые в проекте, а также их версии.
├── package-lock.json // Файл, блокирующий версии зависимостей, указанных в package.json. Обеспечивает стабильность проекта, гарантируя, что будут использоваться именно те версии пакетов, которые были указаны в package.json.
├── README.md // Документация к проекту
├── src
│   ├── app // Основной каталог приложения, содержащий код, составляющий основную функциональность проекта.
│   │   ├── app.component.css // Файл стилей для главного компонента приложения.
│   │   ├── app.component.html // Шаблон для главного компонента приложения, определяющий структуру и контент главного компонента.
│   │   ├── app.component.ts // Класс главного компонента приложения, содержащий логику и методы работы компонента.
│   │   ├── app.config.ts // Файл, содержащий настройку работы модулей. В нем, например, можно создать инстансы сервисов из модулей.
│   │   ├── app.module.ts // Основной модуль проекта, импортирующий все необходимые модули для запуска приложения в браузере.
│   │   ├── app.routes.ts // Файл, определяющий маршрутизацию приложения.
│   │   ├── guards
│   │   │   └── auth.guard.ts // Гвард аутентификации, отвечающий за проверку авторизации пользователя перед доступом к определенным страницам приложения.
│   │   ├── interceptors
│   │   │   └── auth.interceptor.ts // Перехватчик, обрабатывающий HTTP-запросы, добавляющий токен аутентификации.
│   │   ├── modules
│   │   │   ├── cabinet
│   │   │   │   ├── cabinet.component.css // Файл стилей для компонента кабинета.
│   │   │   │   ├── cabinet.component.html // Шаблон для компонента кабинета.
│   │   │   │   └── cabinet.component.ts // Класс компонента кабинета, отвечающий за логику работы кабинета.
│   │   │   ├── header
│   │   │   │   ├── header.component.css // Файл стилей для компонента заголовка.
│   │   │   │   ├── header.component.html // Шаблон для компонента заголовка.
│   │   │   │   └── header.component.ts // Класс компонента заголовка, отвечающий за логику работы заголовка.
│   │   │   ├── login
│   │   │   │   ├── login.component.css // Файл стилей для компонента авторизации.
│   │   │   │   ├── login.component.html // Шаблон для компонента авторизации.
│   │   │   │   ├── login.component.ts // Класс компонента авторизации, отвечающий за логику работы авторизации.
│   │   │   │   └── login.schema.ts // Схема для компонента авторизации, определяющая структуру данных для компонента.
│   │   │   ├── player
│   │   │   │   ├── endpoints
│   │   │   │   │   └── player.endpoints.ts // Файл, определяющий API endpoints для работы с игроками.
│   │   │   │   ├── player-form
│   │   │   │   │   ├── player-form.component.css // Файл стилей для компонента формы игрока.
│   │   │   │   │   ├── player-form.component.html // Шаблон для компонента формы игрока.
│   │   │   │   │   └── player-form.component.ts // Класс компонента формы игрока, отвечающий за логику работы формы игрока.
│   │   │   │   ├── player.module.ts // Модуль, объединяющий все компоненты, сервисы и маршруты, связанные с игроками.
│   │   │   │   ├── player-page
│   │   │   │   │   ├── player-page.component.css // Файл стилей для компонента страницы игрока.
│   │   │   │   │   ├── player-page.component.html // Шаблон для компонента страницы игрока.
│   │   │   │   │   └── player-page.component.ts // Класс компонента страницы игрока, отвечающий за логику работы страницы игрока.
│   │   │   │   ├── player-routing.module.ts // Модуль, определяющий маршруты, связанные с игроками.
│   │   │   │   ├── player.schema.ts // Схема для работы с данными игрока.
│   │   │   │   └── services
│   │   │   │       └── player-store.service.ts // Сервис, отвечающий за управление данными игроков.
│   │   │   ├── register
│   │   │   │   ├── register.component.css // Файл стилей для компонента регистрации.
│   │   │   │   ├── register.component.html // Шаблон для компонента регистрации.
│   │   │   │   └── register.component.ts // Класс компонента регистрации, отвечающий за логику работы регистрации.
│   │   │   └── team
│   │   │       ├── endpoints
│   │   │       │   └── team.endpoints.ts // Файл, определяющий API endpoints для работы с командами.
│   │   │       ├── services
│   │   │       │   └── team-store.service.ts // Сервис, отвечающий за управление данными команд.
│   │   │       └── team.schema.ts // Схема для работы с данными команды.
│   │   └── shared
│   │       ├── base-imports.shared.module.ts // Модуль, импортирующий базовые модули, используемые во всех компонентах приложения.
│   │       ├── components
│   │       │   ├── dialogs-form
│   │       │   │   └── delete-form
│   │       │   │       ├── delete-form.component.css // Файл стилей для компонента формы удаления.
│   │       │   │       ├── delete-form.component.html // Шаблон для компонента формы удаления.
│   │       │   │       ├── delete-form.component.ts // Класс компонента формы удаления, отвечающий за логику работы формы удаления.
│   │       │   │       └── delete-form.module.ts // Модуль для компонента формы удаления.
│   │       │   └── tui-helpers
│   │       │       └── select
│   │       │           ├── select.helper.ts // Помощник для работы с компонентами select из библиотеки taiga-ui.
│   │       │           └── select.schema.ts // Схема для работы с данными select.
│   │       ├── services
│   │       │   ├── alert.service.ts // Сервис, отвечающий за отображение уведомлений.
│   │       │   ├── auth.service.ts // Сервис, отвечающий за авторизацию пользователя.
│   │       │   └── user.service.ts // Сервис, отвечающий за работу с данными пользователя.
│   │       └── taiga-ui.shared.module.ts // Модуль, импортирующий библиотеку taiga-ui.
│   ├── assets
│   │   └── logo.png // Файл с изображением логотипа приложения.
│   ├── index.html // Основной файл HTML приложения, определяющий структуру и контент приложения.
│   ├── main.ts // Точка входа в приложение Angular.
│   ├── proxy.conf.json // Прокси для доступа к бэкенд-сервису, расположенному на другом порту - обход CORS.
│   └── styles.css // Основной файл стилей для приложения.
├── tsconfig.app.json // Конфигурационный файл для компилятора TypeScript, отвечающий за компиляцию кода приложения.
├── tsconfig.json // Основной конфигурационный файл для компилятора TypeScript.
└── tsconfig.spec.json // Конфигурационный файл для компилятора TypeScript, отвечающий за компиляцию кода тестов.
```
